---
title: Update naskah rubrik Jelajah
date: 2012-06-05
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Jelajah, "Mengejar Angin di Atap Sinabung" (Kontributor - Adela Eka Putra Marza)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/06/mengejar-angin-di-atap-sinabung/)
